
05,September,2003


	 
      hmm, apple wasn't satisfied with the apple mouse and the apple keyboard so now their introducing the "New Apple Pro Mouse" and "New Apple Pro Keyboard"   While this may simply be a strange mistake, previous Panther screenshots haved provided "confirmation" of an upccoming Apple Wireless Keyboard and Mouse. And one reader report indicates that the Bluetooth Wireless Keyboard/Mouse support comes built into Mac OS X 10.2.7 on the shipping PowerMac G5.  
    


04,September,2003


	 
      So the short stories that has been sent to the WH Smiths magasine in the UK is now published on the internet! You can read the stories , wich are correction of for ex. Cohen's age mystery.    urlLink  This is the place   
    


03,September,2003


	 
      Troll bridge are about to become a movie.  Troll Bridge- The Moving Picture  So there is at last someone who understand the pure genious of Terry Pratchett's Discworld. Read more about the shooting here:   urlLink Troll Bridge - The Moving Picture  
    


03,September,2003


	 
      Now indeed, what company is making the trailer to Pirates of the Caribbean? Yes, I'ts apple. The trailer is avilable at:   urlLink Go for it!   
    


03,September,2003


	 
      Starting up a new blog, first try though. Later on I'll gather info to start update this blog.
    


25,October,2003


	 
       Band Support  I've decided to support some unsigned band throughout my blog. I'll list some demobands homepages with downloadable songs. To start with there is the band poseidon, the page:  urlLink Poseidon 
    


12,January,2004


	 
       Harley Dabeson   Hittade en sajt där dom drev med japaner som försökte sig på engelska..   
    


12,January,2004


	 
        Några av dessa kan få den deppigaste att skratta    http://www.kissthisguy.com/
    


12,January,2004


	 
        Band Support    Inferior heter dom, dom kommer ifrån Partille och spelar en sjuhelvetes death-metal med Grind/Crust inslag. Se, Lyssna, Läs  urlLink Inferior 
    


12,January,2004


	 
      Varför på Engelska? jag bloggar från och med nu på svenska. Jag ska dra igång bloggen ordentligt nu, jag kommer fortsätta med "Band Support" eftersom att jag har hittat oändligt mycket bra band som för tillfället är osignade... More to come.
    


01,May,2004


	 
       Japaner  Här kan man hitta Japaner att prata med!   urlLink Japaner, Japaner, Japaner 
    


25,April,2004


	 
       Världens absolut snyggaste blog.  Men man bör vara beredd med babelfish..   urlLink  Mai.K Diary  
    


25,April,2004


	 
        Uppkommande:     1/5 Vännen  John  ska firas med sprit och glädje 5/5 Spelar i Hörsalen 25/5 Vårbal. Ska spela.. aiight..
    


17,May,2004


	 
       X-Japan    Ösigt värre!   Lyssna och njut av låten Dahlia, ett mästerverk av det japanska powermetal bandet X-Japan   urlLink JPop Artists: W-X 
    


17,July,2004


	 
       urlLink    Det var på tiden att folk får veta hur jag ser ut...&nbsp; Så här är jag. Jag kommer nog låta bilden finnas i min profil, njut medan det varar.  
    


22,July,2004


	 
       urlLink    Så fint och vackert.. vissa är så finkänsliga.  z44k5 
    


22,July,2004


	 
      Äntligen har någon hittat dom och fått ut dom på nätet. Jag bara älskar delen när dom drar Britney Spears - Hit me baby one more time's strof "With you I loose my mind, give me a sign" och det helt klart, inget tvivel, inget mummel utan i klartext, "sleep with me I'm not to young"   urlLink Dolda meddelanden 
    


28,July,2004


	 
       urlLink    En av "fångarna" har gripits. Om dom har rymt är dom väl ändå rymlingar inte fångar.  z44k5 
    


26,July,2004


	 
      Tänkte jag kanske ska skriva lite nu när jag blivit här =)  Hej. Jag är LP. Jag är ny medverkande här. Typ. Iaf lite. Lixom.
    


25,July,2004


	 
       urlLink    Sex för att rädda regnskogen?  z44k5 
    


25,July,2004


	 
       urlLink    Som medhjälpare på bloggen har admin LP börjat.. weee  z44k5 
    


25,July,2004


	 
       urlLink    Jag försöker samla ett crew som jobbar på bloggen, är du intresserad att vara med och uppdatera bloggen med dina intressanta inlägg (helst rörande rock 'n' roll) så är det bara att höra av dig..  z44k5 
    


25,July,2004


	 
       urlLink    Lemmy Kilmister (ovan) kommer att medverka på Probot's konsert i Sverige där de ska köra låten "shake your blood".. Gissa vem som kommer vara där..  z44k5 
    


25,July,2004


	 
       urlLink    Thrash legenden Dave Mustaine och dom stadigt dalande Metallica har bestämt sig för att gör en turné tillsammans, som dom kallar "MegaMeta" där de ska spela Varandras låtar.  z44k5 
    



