
23,June,2004


						
						   

23,June,2004


						
						    Malam semalam aku tak boleh tidur.. puas aku pusing sana sini. tak leh gak tido, penangan kopi la ni. Maka semalam aku pun tengok Euro2004. Dua perlawanan, yang pertama France vs Swiss(3-1). Yang kedua Italy vs Bulgaria(2-1). Kedua-dua perlawanan ni, sangat menarik sekali. France memang dah dapat masuk ke separuh akhir dan Italy pulak di kedudukan genting. Akhirnya, tahniah kepada pasukan France kerana berjaya, manakala pasukan Italy walaupun menang game semalam, diorang kalah pada kiraan mata. Walaubagaimanapun cara permainan diorang semalam boleh dikatakan terbaik... Sehinggalah pukul 5.00pagi baru aku terlelap kat lantai. Bangun tidur pun lambat he he...Tapi aku tak menyesal mengenangkan perlawanan hebat semalam.   

						


23,June,2004


						
						    urlLink    ITALLY&nbsp; urlLink    

						


23,June,2004


						
						    urlLink    EURO 2004&nbsp; urlLink    

						


21,July,2004


						
						   bg yg bersekolah d zaman 70-80an :)&nbsp;&nbsp;  &nbsp;hi guys!! read this.. teringat kat zaman dolu2...our sweet old times..hehehe&nbsp;&nbsp; 

16,July,2004


						
						    Lama juga aku tak updated site nie... maklumlah tengah pening kepala nak cari rumah nak pindah pastu sibuk dengan kelas, kerja dan sebagainya. Macam-macam nak difikirkan tapi yang jadi pokoknya duitlah, apa lagi. Hmm.. aku risau juga dengan isu duit nie ...makin lama hidup makin tak cukup duit . Hai pening-pening...dulu masa kerja McD gaji RM600/- rasa tak cukup, tapi sekarang nie gaji dah RM 900/- ingatkan dah cukup dah tapi rupanya tak lagi.    &nbsp;  Bulan depan aku pindah rumah baru di Kampung Keramat, rumah flat sewa RM500/-. Pengalaman hidup yang baru aku. Nampaknya lepas nie aku kena kerja kuat lagi. Begitulah hidup orang yang mula dari bawah, kena kerja kuat sepanjang masa, kalau tak tak hidup. Dalam masa yang sama aku kena jumpa penyelaras aku untuk selesaikan masalah Latihan Industri aku, cover kerja, cover subjek aku semester nie.Kelam-kabut juga dibuatnya. Hai mana satu yang nak di buat dulu.   &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  

						



